【问题描述】 编程，从键盘输入一个整数，判断它能否被3,5,7整除，并输出以下信息之一：

⑴ Can be divisible by 3,5,7.

   即能同时被3,5,7整除；

⑵ Can be divisible by ?,?.      (其中?为3,5,7之一)

   即能被其中两个数(要指出哪两个)整除；

⑶ Can be divisible by ?.        (其中?为3,5,7之一)

   即能被其中一个数(要指出哪一个)整除；

⑷ Can not be divisible by 3,5,7.

   即不能被3,5,7任一个整除。

【输入形式】 从键盘输入一个整数。

【输出形式】 按题目要求及样例，输出该整数能否被3,5,7整除。

【样例输入1】 441

【样例输出1】 Can be divisible by 3,7.

【样例输入2】 1024

【样例输出2】 Can not be divisible by 3,5,7.

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:4
平均占用内存:1.935K
平均CPU时间:0.00395S
平均墙钟时间:0.00394S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
